いきものがかり 放牧終了

個網翻新左

好似有新歌俾fc會員

聖恵隻cover碟幾好聽 止下渴

LEADER TWITTER:

聖恵 IG:

以為樓主單飛

好感動

佢隻新碟完美突顯佢把靚聲

以為我自己開post

不得不佩服生物既marketing strategy

點解咁講

不過香港冇乜人識

好正, 我都有買, 有埋個clear file
不過唔知點解首 world in union 好似細聲少少